韓國女神大戰第五回合

Snsd 金泰妍 vs f(x) Krystal

泰妍
Krystal

泰妍

Krystal

目前賽果:
Apink 娜恩vs MissA 秀智
秀智

IOI Somi vs IU
IU

Red Velvet Irene vs Twice 子瑜
子瑜

Aoa 雪炫vs 宇宙少女 程瀟
雪炫

Taeyeon > Jessica >>>>>>>>>> Krystal

會唔會太殘忍

WHY DOING THIS

泰妍世界第一

今次無乜興趣投

揀唔落手

泰妍

好驚妍妍會輸

泰妍輸啦

水晶應該同潤娥鬥先係大戰
因為差唔多樣

子瑜for sure

Irene同娜恩都可以輸就知呢個投票冇公信力

太妍雖然眼細鼻窿大小不一
但都幾靚女同可愛 樣襟靚好多
把聲天生唔靚帶少少沙但唱歌好好聽有實力

krystal雖然而家睇好靚
但應該唔襟靚 因為個蘋果肌太明顯
年紀再大小小會睇落老得快

利申: 冇興趣投
btw 上個post咁多雪炫圖同程瀟youtube片做乜冇咩人投

負評

負皮

Momo呢

比啲Momo 圖黎睇下先

我都負評

Krys

咪就係

連登仔啲口味

補圖救老婆

即使太妍輸左
係我心目中都係最靚

我呢？

假普美冇得玩

唔聽把聲你就贏

我把聲都可以好嗲的

對住泰俊咪嗲曬囉

假嫁

Sana

Btw 皮已正

超假

nanananananana~

有冇爭0 d既相

Krystal靚好多😍

貼地好多

猩猩

JESSICA！！！

留名

幾時有momo/sana

Btw評已正
Krystal係就係靚d 但泰妍勝在有氣質又細細粒

第四回合未夠一百個

依張勁得意

寶拉係咪一早落左榜

千萬不要在Google圖片搜尋寶拉

好難揀
棄權唔投算

抽抽

諗都唔洗諗就負皮
但目前竟然輸成廿票

點解太妍會叫抽抽

因為早年太妍係綜藝節目表現得好搞笑
內地抽風有無厘頭咁解

亞洲人鼻？

做乜撚野事

我屌你

Irene會輸俾子愉已經無討論空間

幾時有恩地呀
泰妍

有冇分別聽過恩地太妍
唱Whitney Houston - Run to you
覺得邊個勁啲

兩個都一般

Agger

覺得子偷靚得黎又有一種心地善良氣質嘅千金小姐feel

做乜騎劫個post?

今次真係Krystal 對太妍冇咩好感

樓主自己呢？

推埋佢
投左抽抽

taeyeon贏硬

竟然後來居上

咁都輸既
我生吞100隻生蛋

整

當細公司都會要你整嘅時候
仲相信大公司完全唔駛你整？

順眼就得啦

幾時有初瓏

我相信依到都好多抽抽fans